兵臨城下！支那肺炎殺到支那中南海

新消息：北京市西城區留學路一商戶的兒媳，臘月二十八從武漢返回，昨天開始發燒隔離，目前整條街封鎖。

周圍是平房居民區，人口密集，距離中南海3km左右

Victor Du
@victordu311
加油！還剩最後三公里了！

周得
@ABOUND5168
病毒應該有能力飄3公里，加油

Pk2020
@pangke35
哎呀真遺憾！300米就更理想了！

念詩之王
@C0tihSRGi836onQ
中南海慌不慌啊？

啞奴
@Shirley7407245
一片淒慘中最振奮人心的消息。

ChaseSH
@Chase49736129
終於到門口了

羅繼松
@BZUZL6CHRktShBP
有條件最好用望遠鏡監控新建的2座醫院，別病人進去了，連屍體都沒有出來。就是陰謀
論支持者想象液體分屍，無影無蹤。

辣條君
@reallokii
幹得漂亮！

美國加州滅共第一軍
@chen88888899
消滅中南海的大瘟神

柳依依
@feiyang1413
一陣風就刮過去了！

RomEo BluE
@LinaLinaSong
風吹的猛烈些吧

加油！還剩最後三公里了！

衝呀!

支爆

武漢肺炎加油！支持武漢肺炎嚴正執法！

相信傻仔強已經成功帶病毒進入支共核心高層度

讓領導先走

可惜唔係空氣傳

而家已經走唔到

最後三公里直路

Ture exact7ly 係我

風繼續吹

佢意思應該係讓領導先死

好波，直倒關中

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

習帝準備離國未?

曱甴平一係即刻外訪一係去其他省一係即時神隱唔見人跟住又叫老董出嚟話整親

入核戰碉堡避都無用喇，分分鐘中南海已經有人中咗。

美國加州滅共第一軍

go

武漢肺炎加油

要信黨呀你班支那狗

恭喜發財 ！！

諗起d熱血漫畫打最後boss

給力

衝過去

除左習近平之外,重有邊啲重要人物係住係中南海

死

維尼：我要攬住安倍促膝長談，你地頂住

武漢肺炎一直都係習種親自指揮同部署
依家終放殺入中南海了

所以甴總咪plan緊訪日走難

要踏著高官們的屍體前進呀

中央政治局常委嗰班

直送放題👍🏼👍🏼

打倒共狗

反了

走去邊

岩
死曬中國人，世界和平

我來

習大人終於可親自指揮

全民護目鏡！

請大家幫手推一推

加油

甴大大加油

人生第一次真誠地想講一聲終國加油